有無巴絲係租緊酒店房住？

如題，租樓又要裝修又要買乜買物，平時又要打掃，諗落不如租酒店房

有無巴絲咁做？

前年屋企大裝修, 住過apartment一個月
兩房連廚房, 一萬八左右
話平唔平話貴唔貴